千祈千祈唔好阻住中共發達

早前有傳言指馬雲「被退休」，阿里爸爸「收歸國有」。之後阿里爸爸上市一拖再拖，到依家終於都萬眾期待要上市了，偉大嘅中國共産黨又要亮劍啦

奉勸大家11.26阿里爸爸上市嘅大日子一定要乖乖地返工，千祈唔好塞住港島依啲咁重要嘅金融地區，唔好阻住啲金融才俊返工炒起個市同一定要好好保護政府重要嘅建築，唔好搞破壞

屌你我等坐火箭上車買樓架，咪阻住我發達

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
（2019年11月15日）
根據阿里巴巴招股書披露，今次發行的5億國際新股，集資最多117億美元(約912.6億港元)，若加上15%或7500萬股的超額配售股，籌最多134億美元(1045.2億元)。成為香港史上第三大IPO。
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
（2013年1月31日）
香港交易及結算所有限公司（香港交易所）位於將軍澳工業邨的新一代數據中心今天（星期四）正式開幕，加強了香港交易所旗下市場的基礎設施，並標誌著香港交易所對香港進一步發展成為國際金融中心的堅定承擔。

推

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

救中大方法，全面癱瘓

千祈唔好咁做呀

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

Tui